依家係大陸

原來上到連登
大家有冇野同我講

仲好順

買青瓜味薯片

有人識你

天滅中共

第一次食幾正
食到第五次已經唔會再想買

係唔係運錢落黎

四豬囉 好順又稱唔上

6464646464

天滅中共！

共匪全黨死清光

香港獨立